波台有冇Lamptey(燈仔)fans(粉絲)？

條撚樣得13x都踢到英超
仲要突登拎紅牌撚鳩維拉班賤種傻西
不枉我迷佢迷咗1x年

佢如果高多10cm最少去到cafu級數

your father

Tariq Kwame Nii-Lante Lamptey (born 30 September 2000) is an English professional footballer who plays predominantly as a right wing-back for Premier League club Brighton & Hove Albion and the England national under-21 team.

講真條友幾似你

佢高多15cm史上最強右閘

未必。

白卡人士冇法律責任

吹大左，nba都吹大，lbj其實得米8

我講緊佢智商13x 你米能柒

Source?

依家已經係啦

我會體涼你。

條撚樣智商有13X你都話得13X
你智商好高？

我中度資侵

你智商13.x